由幾時開始香港人，做訪問要比人打格仔，真係悲哀

就係驚佢地人身自由

林奠神助攻english

撤回惡法 釋放義士 追究黑警罪責
星期日見